[股市最誠實］太古系無運行

連登仔仲話割人國泰同太古